Prezentacja kultowych gonikw duskiej marki Dynaudio z serii Excite X32 w ponadczasowym wykoczeniu Black High-Gloss. 
Goniki prezentowane z elektronik YBA z serii Passion. Wzmacznia Integrated/Dac Amplifier IA350 oraz CD Transport 450.

www.audio-mix.pl